(突發)朱千雪親身教授極速減肥5大法!!!!!!!!!!!!

卡通片拍攝真人版並不是新鮮事，而日本經典卡通《櫻桃小丸子》的真人版電視劇也曾經上映，但選用成人演員飾演的《小丸子》真人版你又會否有興趣？台灣有電視台拍攝了一部中文版的《小丸子》電視劇，劇中所有角色全部由成人演員擔任，將於 3 月起播放。

▼《櫻桃小丸子》的演員皆是成人，要如何演出國小學生的童真感是一大難題。

▼《櫻桃小丸子》裡的經典角色：班長丸尾、美環、花輪都會出現。

日前電視台釋出一條 6 分鐘長的預告片，據知劇中的演員全部由日方版權商和作者櫻桃子親子挑選和確認，每個造型都參照足卡通中的細節，飾演主角小丸子的是新人演員林芯蕾，花輪同學是汪東城，而跟作者櫻桃子關係不錯的王友良則飾演大野同學。

花撚個頭都唔夠浮誇

LIHKG香港超級女神聯賽第十六輪
2017-2-25 5pm-1am

請各位入去投選朱千雪

好似五月天呀信

關朱千雪咩事

而跟作者櫻桃子關係不錯的王友良則飾演大野同學。

條友唔係叫甘大芝咩

屌你殘體黎嘅